［睇到火滾］抗爭都要用腦嫁

喂大佬有時示威既手法都要用腦諗下有乜效果同有乜影響
你班豬隊友今次咁撚on9 玩Lift 又沒得著
仲有班官講野同手法都大方得體過你地好多
林鄭同啲高官只會笑鳩你地小學雞打爛仔架炸

如果沒人lead住抗爭
我寧願你地做鍵盤戰士

成場抗爭唔想比你班爛仔搞到鑊哂

你唔出黎lead住啲人?
群眾自發就係咁架啦
一係你就出黎帶領
人地做完又係到屌 屌撚左成日仲未夠?
到人地個個唔出黎得返鍵盤戰士你就真係最開心

大家唔好理佢

出黎示威斷估唔係小學生
有正常成人智商瓜
今日果班真心太過𢦀鳩
你靜坐等比啲實Q抬走好過比人恥笑太幼稚瓜

咁佔路又有咩得著？

正常啲lol
玩lift真是太小朋友

agger, 其實依家真係開始擾民，民意真係逆轉緊，好多本身有出黎遊行嘅市民，都開始頂唔順呢幾日嘅示威活動

民陣百萬和班非遊行，
勇武吹雞大戰差狗，
連登小學雞式阻報稅，
各有各做，屌乜尻人豬隊友

今日去稅局果堆小學雞連點交稅都未識

咪臭係邊有大人同你班小學雞顛
做啲野唔經大腦

小學雞連乜叫薪俸稅都知G la

咁咪叫啲小學雞做鍵盤戰士好過劣隊友la

做乜要梱綁？隊咩友姐？我係69，616班和理非，冇咁巴閉叫612個班做隊友，亦都冇當班小學雞隊友，最多叫同路人，我唔代表佢，佢亦唔代表我，屌人做乜？

係都要拉埋黎講，咪好似D土共廢老，拎612黎屌遊行暴力一樣戇尻

你咪d垃圾廢老囉 出黎馬後炮

傻閪發咩爛喳
見到小學雞三隻字崩潰？

沒辦法
班廢老將企出黎既人 group埋做搞亂香港既人
小學雞不如收皮吧la

我份人好公道議事論事姐
星期五用雞蛋撚鳩班差佬咪Good lol
落鳩班差佬面比人周到最多咪被人告亂拋垃圾
但班小學雞今日做左乜？

做小丑比人笑幼稚炸

若要人不知 唔好太低B